Win 10更新後用唔到新速成

有無人可以教我點裝返

上網自己search啦柒頭

版本 Windows 10 家用版
版本 20H2
安裝於 ‎11/‎3/‎2021
OS 組建 19042.867
體驗 Windows Feature Experience Pack 120.2212.551.0

搞左一個星期都仲係淨係用到Microsoft速成

用番1703啦屌

裝就我教 機就你用

裝linux

請問點樣可以轉番？

我2004裝左個reg都唔得

樓主有冇解決到個問題？而家輪到我部野用唔到新速成

我學倉頡打字🥲
或者用Microsoft果個，但慢幾倍

我同事今日都係

左click右下角個"英"字會冇反應或者好快"中"字轉番做"英"

我試過再down一次新速成都唔得，名都無埋，無其他選項，只可以移除

咁既死樣，屌佢老母microsoft

去右下角較返個鍵盤岀來就ok

我個問題係ctrl shift 轉唔到
只打到英文但右下較個虛擬鍵就ok

唔係好明點解個個問IT問題都係得個尾。

"我今日返學去唔到學校" 之後就要人幫你解決, 識讀心㗎? 點解要咁仆街?

一齊屌 預埋我 我都要屌

唔識問同埋主要上黎睇下有無人咁岩一樣都係咁，有無人已經整左，唔係問你大佬專業意見

一句話自己係電腦白痴就可以將責任推卸晒比人

落番1909
202h用唔到win7 速成垃圾

勁

同時有人會樂意幫手解決問題，唔會咁斤斤計較，呢啲人值得嘉許，喺連登呢啲人已經買少見少。

明顯你唔會係樂意幫手解決問題既人